俾嗰一百幾十當自己係皇帝依種風氣幾時完

屌 支那人係煩 粗聲粗氣
極大部分情況只要你大聲過佢
佢就收皮

但港豬嗰種係任你eq再高都頂唔撚住
屌你老母 俾嗰一百幾十真係以為自己係老細
唔係諗住茶記價錢有四季質素呀嘛
去大排擋洗唔洗拉埋櫈俾你呀？

港女就更甚 講唔掂就dum哂地要投訴

做服務業？做前線？不了

如果香港全線服務業見一個西客殺一個 一日之後香港人口會少幾多

西客係每日都老是常出現
唔做前線工唔知咁多潑婦

乜撚一百幾十當自己皇帝 買十零廿蚊野都係度扮上菜 唔講以為大明星
利申服務撚

屌 D大陸人反而有禮貌

大陸客有咩唔妥會鬧出黎，大家鬥屌幾過癮
香港閪客郁啲就話投訴你，搵大粒野照你肺
有時真係寧願對班蝗客好過班自命尊貴既香港客

最撚on9係d港女買幾廿蚊衫係到嘈
點解冇新呀！點解污糟左架！點解有線頭呀！
我點撚知呀大佬 你唔問下間廠？

係咪打手黎

打乜9手

問下有無新 問下點解污糟 好正常者

咩一百幾十 幾蚊都已經係咁喇

係 問一次俾盡你問夠兩次都正常
但係d客係冇限輪迴立體聲加埋d西態度
屌 我都係打份工炸 我撚知咁多咩
依個世界好多野都冇得解架！！！！
點解 點解 點解俾幾廿蚊就扮大袋呀咁！

大陸佬聲大粗魯
但爽快

港豬孤寒扮勁
唔買又鍾意投訴

做過間賣小朋友衫
個大肚婆逐件check有無線頭飛出黎
佢係哄到勁埋驗屍咁驗
其實剪左佢咪一樣
搞到開到成枱都係衫
後尾同佢講無新就算

班潑婦嘈要refund先世界級
大佬你買之前件野真係咁樣架啦
牌又爛爛地 瀨有瑕疵又剩
同佢講道理 佢要叫呀頭出黎啦